聽朝9點東區法院！！！！！！！！

隔離太安樓好似好多嘢食

明天九點 聲援義士

推

不要說推
試著說

聽朝九點西灣河東區法院
82遮打集會
85全民罷工

係咪淨係可以喺出邊

應該係，以前去過一次其實都算細，如果入曬去會塞爆

Pish